sorry 好長氣 但真心想問下大家

求求高人 指點迷津

如果A同完B嗌交
而A應該就唔會再見到B
而B有時仲會wts A又或者callA 話想箍煲 想搞反好個關係 唔頻密嘅
（但有時 佢發起癲黎仲會無拉拉call A成廿次，但A都唔會接電話）
A會已讀不回B 就算B見到A藍tick佢 B wts都仲keep住sd msg俾A
好撚厚面皮

睇到依度既各位高人，如果你係A，你會唔會block咗佢？
block 9 佢啦屌
放佢係度唔理 覺得佢有一日會死心

故事黎到今日為止
A係冇block到B ，而A keep住已讀不回
對於A個處理手法，你哋覺得係點解呢？
如果係你，你哋會點做？
因為我真係睇唔明

A會唔會係因為仲care個B，而唔block佢？
B有冇機會再追反個A？
B應唔應該再搵A，定係要收皮，放過人哋。

話說
我就係B，
如果要屌我 細力啲
屌醒我

唔會，係鍾意你嘅一早復合咗。
佢只係鍾意有人鍾意佢/追佢嘅感覺。

唔blk你係因為當你笑話，cap 你講d嘢share比d fd一齊笑吓

收手啦傻仔

so 9 sad
我唔濟呀

極端咗啦 佢唔覆你基本冇乜機 啫係交都唔想同你嘈
同埋就算想搞返好關係 你搵佢嘅msg應該要有啲營養 例如落雨轉季嗰啲關心 千祈唔好煩撚住佢嗰啲 例如msg全部得想復合嘅個人諗法 關注點唔好擺落自己度

如果係我block左、我覺得佢似係想你氹佢但係你又未氹到佢

我都已經唔知可以點氹返佢
同時都好驚依啲只係ff 根本冇林得甘好

現實啲諗
佢可能已經唔再care我，唔會再因為我講d咩牽動情緒，所以就放我係度睇我表演岀醜

求屌醒

我依家仲係ff梗 佢係唔捨得我

不如唔好諗咁多，氹都唔想氹個陣就算
你氹得都係知衰架啦，咁就算佢係想睇你出醜既咪比佢睇囉

樓主發癲call人廿次，人地唔block可能係留條路俾你，已讀不回係咪你講啲嘢太戇鳩？

嗯 會盡量唔去諗咁多架啦

不過咁，聽過好多人都話挽回個陣唔好lur 佢，所以你自己做決定

咁又真可能係我個人自身既缺陷～
的確又真係幾on9 幾冇營養嘅
如果下次再有機會 我就展現下我iq3000既智商la

依家先請教下你 我可以講啲咩高質野？

真
唔好lur佢 太chur會反感

其實我睇唔明你睇唔明啲乜
成件事其實都好清楚
自己呃自己咩意思

唔 block = 擺到明話比你聽 dont give a shit
因為 block 你你仲會無限 ff 以為我好在意所以要 block

睇下你可以做到幾狗
跟住同FD笑咋

（但有時 佢發起癲黎仲會無拉拉call A成廿次，但A都唔會接電話）

咁咪即係頻密囉

冇機會㗎喇佢都覺得你乞人憎啦，有機會點會唔聽你電話。

唔block你只不過覺得你仲未踩到佢底線，可能佢未覺得煩，你咪試吓一日打幾廿次電話俾佢睇吓佢會唔會block你

我就係試過無啦啦，一日裏面打左廿幾次電話過去。但係佢都係冇block我

其實講真 我都覺得自己好黑人憎
我有時都會想佢block左我 等我收收皮 無得再ff 唔洗再咁醜怪

我都唔明 點解我唔明
仲咁撚盲目

唔捨得就數市唔理你啦，咪咁多幻想啦

就唔會

佢仲鍾意你，而家係考驗緊你嘅誠意同耐性，keep住不停搵佢就ok啦樓主